9歲譚順生續戰《美國達人秀》 半準決賽慘被評審打槍

〔娛樂頻道／綜合報導〕有香港小鐵肺之稱的譚芷昀，先前演唱「席琳狄翁」的《My heart will go on》一炮而紅，但今天出戰《美國達人秀》半準決賽時，演唱《When You Believe》，卻慘遭評審打槍，讓她當場面露失落。

9歲的譚芷昀3歲開始學習聲樂，小小年紀便能詮釋多首世界知名名曲，她之所以有這般演唱功力不只是天份，也靠後天學習，今日的《美國達人秀》半準決賽她決定演唱曲風一別以往的《When You Believe》，這首是瑪麗亞凱莉和惠妮休斯頓一同合作的歌曲，演唱完畢卻遭評審「Mel B」批她挑錯歌曲，歌曲難度太高譚芷昀無法詮釋，讓她臉上瞬間失去笑容，但其他評審也趕緊反駁，以她的年紀來說能做到這樣已經很不容易了，更有評審說「妳可以忘記Mel B說的話」指譚芷昀雖然歌唱技巧沒到完美，但天真可愛也是她吸引大眾的原因。

告鳩佢
投訴佢

topic

mel b 幾時比人炒

係咪借老豆上位果個？

有排

九歲譚順生

譚順生? 哦, 借個女上位果個下話

打槍？蝗語？

抵撚死
咪比佢成功

呢0的仆街咁撚氣焰

去白缸投訴Mel B

網都貼埋
台灣網

台灣個邊好鐘意抄中國語，謹慎